[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6315)

嘻

我

下

2:2 9c ft

3.5s慘死

2:3未

是旦一邊入多波 唔該

到

俄客 請繼續加油 入球

補時屌多球

補幾

和波又有得收

我屌你老母
$50都要針鳩埋我

我個3/3.5s啊屌

連C啊

G

乜x嘢 xxx

今晚早d訓

原來是你

記得你事前有提過

細波橙死

2隻頂埋佢

拖想cup

屌 cu唔到追和托咩

和啦好冇

拖肥又突然復活

快手2:3

3:2未

嘩 3:2

On9唔好賭波thx

先抽出一個 羊b 請到領獎台

9買2-0諗住收皮

我呢

又唔中

3-2goalllllll

cls?

32!!!!!

拖反埋cup

Ok直接收皮

我拖cupped!!!!!!!!!!!

意甲真係假波之最 我屌

齊齊叮係度

3:2

報假

3-2

goalllllllll

CLS

反超！！！

CUP

假到閪

29倍師兄。。。

嘩我屌你老母

賭撚呀 咁都cup

cupppppp!n!n’!n!n

假撚到

爽撚柒到

主收錢

60倍反cup

好彩有補飛 邊個話唔洗補架

？

好開心！

痴撚線假波

3:2好波

熱血

世紀假波 我向我罵過既人道歉

cls波

3.5/4b 全格 goal

....9角完

痴撚線

假到仆街

有冇人買反cup

抵啦 薩C死都唔刷

cls ball

平手 4.5大全收

反勝最高幾多倍?

我秦萬歲
聽丞相者得救

邊撚個zaza

果兩個中堅

痴撚線好彩買左200$啫
劇本波真係唔識賭

厲害厲害補飛唔洗輸

意假真係最撚假

3:2 45倍cup

我買果陣17倍咋

多謝大家
一按即 PayMe！

客爽唔爽

一早講過

買客盤 補左主W 收得仲多

頭先有個追擊手追撚住買拖狗條友，屌回力鏢

抵啦 0:2有球單刀唔入

真 唔刷角抵撚死

上個po有

無買反cup真係覺得自己弱智 手持下盤 輸死

係咪有手足上個post bin 主盤果條友
可以反cup了

100

屌 客勝jump埋 有冇人派我

拖連奴手足

拖

跟撚咗條傻西 本身輸0比2 依加3比2反杯埋

頭先邊個笑9我

樓主開鋪幾勁 即刻反吸

十分鐘三球

咩撚話 鬼盤 睇盤師係邊

嘩cup埋
屌補飛都無用仲輸多左

嘩你汁好多咁都cup到

想cap番上個po啲7頭贏緊仲屌人驗腦

半場丫嘛係咪?
我半場買左下一隊主咋...

醒目既一早補左飛

笑到仆街

最多有100倍

真

3-2 。27倍？

無買都覺得精彩

邪撚住哂

買咗客 好彩有補飛收返個本

好似全po買客盤多....

拖連奴手足上水

會唔會太誇張

殺C自己抵死

護級惡過狗都唔識買

無諗到真係cup

嘩開客主

我買主

真 仲cap圖追擊人 笑撚到仆街

你買幾倍

主盤上水

有個叫下盤c嘅

八xxx開po 其他人又針

無補反cup 臭閪假波

Thanks

係咁炸以為cup唔到

我真係哭撚咗，世紀大假波

3.5s想死

好彩補左17倍反cup

好彩補左主反杯同主4

咁開心不如一齊交配慶祝

講緊只係補廿蚊 就100% win
仲可以俾人笑驚就咪撚賭

好似上季有一場拖連奴又係咁踢假

傻仔先買客
笑9我 反cup啦 傻閪

害人筆錢.......

意甲真係假波之最

平手盤易買到

多謝你 我都買左10蚊17倍cup

哭𠹌咗

好想睇客隊球員啲死狗樣

3:2 9cft

其實會唔會假左少少

單場又唔係過關點會補 咁補法長賭輸水輸死

頭先有貼飛主cup幾多倍

波po 個個贏錢 冇人派

客盤gel頭落馬會入錢

嘩 癲到咁都反cup

假

同問

贏你老母

我輸

諗住入完第三球先補和同主,點知買唔到
買得半注主6倍...

4.5b理得你點CUP

冇啦啦輸咗

笑9我

10.5真係屌出聲

呢場經典定阿德12碼戴帽經典

諗起西悉個場

級又護到 歐洲賽唔想打
打下假搵下錢好過

唔怪得阿特歐聯俾人屠 踢假踢到咁

呢個故事教訓我地
未完場唔好鞭人住，比人鞭完仲要迴力標

私家雞真係私家雞

你又講老母

齊贏

底輸啦

你可以出黎追撃番嗰條友

客隊比人屌足半場
想守仲死啦, 比人 cup 埋

拖2:2以為收蚊吹撚到3:2 平時補時唔撚見會中

30倍

我都係

呢場真係擺明送分比拖護級

Mama

頭先邊個屌柒炒面既出一出黎

拖連奴 啪啪啪
拖連奴 啪啪啪

和咪又係輸 大注點會補 買200補20就話姐

羊

馬王尾段啪死左

2:2都有得唔中 痴線

屌你老母好彩買左半客

拖連奴都要護級 世界變

笑到收唔列聲 想問上個po啲驗腦師贏幾多

主平手

好聽啲

Gel ?

俄超想補幾耐

咁都唔補飛怪得邊個
成80分鐘先入主同和咁好分

有人買咗29倍反杯

半場嗰陣主勝幾多倍

澳假有一年半場0-3
全場4-3

有人派未

本身買2.75同3.25… 改咗賠率入唔到就算9數… 點知原來係唔諗住派錢比我

盈媽

拖連奴手足上黎啦喂

又羊

17

輸咗角大

有

餓超又反cup呀笨

買主上水啦

你金主freestyle呢排唔多掂

竟然反cup痴撚線呢場波真精彩 要啲咩開啲咩

0:2果陣去沖涼 返到嚟變咗3:2 我屌呀...
盤都冇得走假到仆街

阿德對貓叫?

買少咗

殺斯係咁上下賣分多

係 應該買100萬

有即場都唔補飛

呂丞相派唔派

五大聯賽最假一撚定係意甲

兩球都cup真係世紀假波

終於中番場

屌人唔補飛仲on9
80分鐘2-0你叫我補飛？弱撚智

手足係我就唔好忍，頭先忍辱負重咗90分鐘仲唔夠？而家就到你追擊啦

半場買左10蚊主

明知呢隊係莎索羅 都gel波

沖咩9沖40分鐘定打埋丁

不嬲都有送分護級呢啲野
下季你要分咪送返比你

羊b 㩒唔到 tg 比code我？

可能佢反手買17倍 cup 又上黎慶祝了

半場已經補左

唔駛咁上心 大家都係睇住個賽果黎分析

派未

不過臨尾果球好彩拖個龍勁返一次
唔係都無cup

呢句岩聽

比佢威下啦

唔喇都無人跟買嘅貼晒飛

呢場意假 手足高潮了

Zaza

我跟左

塗黑參考編號有咩用 你又唔係大戶怕俾人track

會員 勁搏(馬王)上水未？ 留意到你平時都好搶口吓

呂不韋800 贏24000

角大黨還能起舞嗎

我 終 於 中 番 埸！係咪有個巴打話double跟左我？

你買好大？

又假波屌你垃圾意假

我老友

PSG

商人出身 係勁啲

派我得架啦

你派未

一換sasa就係打假single

呢到好撚多事後軍師

咁撚勁又唔見你地買中波膽同客主

利申:食花生冇買

Cfu有冇上連登？

關唔關你事呀

跟左

好耶！

我屌你老母

真係連針12注

贏左29倍都唔開心下

呢句真 一定唔會補

好彩90分鐘補咗10蚊主有9倍
仲有半場波膽中咗
先蝕咗20蚊
冇補到大家就見唔到我喇

不過22果時 主win即落飛 幾好笑

笑撚死 大家快啲過黎睇呀 呢度有個弱智仔呀

恭喜

識玩會補飛抵中

搵緊羊b

呢場意假莊家主客一齊happy

tg無曬記錄搵唔到u

個龍突然間唔勁
無睇到 咩事

廢撚到 左補右補

我對唔住大家本身想收番26蚊可以番少一個鍾工場個到點知又俾我燈到牧師我有罪

10 0 100

縮撚到買幾十 抵撚死到

我啦

唔係鬼盤我真係唔會補吖老友

比人射龜咁射
點都死

想做零仔

PSG?

中 x x x.

Cap我做咩我諗住完場先出黎 我睇到3:2 就唔會出黎啦 我無鞭啊

LM

瀟灑的毒撚 在嗎

Me

比著我一定唔會補
利申冇買

好 我All In

真係開心過贏錢

俄超想買客買錯主仆街

出即飛

傻閪 針撚到盲左？

仲想問你點解會補

識補飛 對沖 先正路

贏錢加可以鞭埋人

愈諗愈唔對路
仲要意甲

中番少少買膠布止血

大哥早晨

PSG 好似有2個都比人綁架唔知軍心點

咩料傾完個電話番黎條飛就冇左

又撿多少

意假依場 死幾多人

假波

Lm

人就唔清楚，但馬就肯定死咗隻

個和都冇埋

10 -1 100會點樣

串撚到

拖連奴值得留級啦

朝早-10k 依家 -8k

中嗰個派返佢

你俾番我

迪馬又正選？ 陣間又收到電話綁走佢老婆

派佢

就你 巴打留tg

搞錯啊。。。買乜

sor殺斯手足
諗住玩下

Hugo 1991

想買拖連奴波衫

10 -1 100

咩比數

我了

Me!

補主100蚊已經係到，自從以前既教訓，領先2,3粒，有即場我都會補飛

皇馬 3.5s遲咗起身買唔切盤

比多個-1你

10蚊博8毫子

-1

-2

屌誤中假球 今日白賭

乜撚野3:2？？？潛一陣水就收左錢唔反大波了

1-2 （本身應該）

真 試過亞冠696打少個cup鳩我
都無諗過補飛

仲出迪鹿

訓前一注 中嘅 10 5 500

今晚巴黎肯定打假

10 -10 10k算

ok

日

早兩日-4K 下盤b比人扑鳩左 變番-10k

點會死主盤咁易

喊住踢？

唉

寧願賺少啲

幫齊齊叮留名

m

有手有腳唔識自己留？

巴打都幾唔好彩
客miss咗1 球12m

1-2都即刻補啦 真係賭波就專心賭波

中

1

岩 之前中過伏 之後都會補
仲要半場嗰陣都已經有15倍補

PSG 角B

開始連針

馬會唔開即場角果然有野

格硬殺賽前角大唔比補飛cls

係咪得馬會先會咁做仲想8.5即場入手

想鞭我呀 輸死未呀

real? 想gun

法盃唔買好過，假波

上年亞特對巴黎又係唔補飛
最尾幾分鐘cup鳩我
歐聯買殺克達細波 好似80分鐘都係0-0
完場3-0

10 5 500應該要倒貼

9.5b 一注先 即場再出

有冇PSG 半大手足

cls 原來拖仔反盃

lm

呢場我覺得馬會冇開即場角救左賭仔

半場5c 主輸緊0:2 㩒屌對面 正路係人都買大

但完場9c

psg 果隻鳩 即場會唔會好d

我就話馬會良心
專登開個即場比我補飛

爆名

一

fatfat

你會唔會良心埋一份

珀斯張現真身 快

係到

汪汪係咪又潛左

正

可以 但我入左一注先賽前

一開頭冰左30分鐘都黎6.5 7.5都應該有

本來贏得仲多
我宜家叫做逃過一劫

麥巴比傷左？

喺sub

後備無份？

PSG半大

但賽前買左角大飛都冇得補 硬食

星期三晚都有賭波馬拉松
叫人點返工

得蛇又贏 我

旺旺又叫人買咩

psg 等陣個個眼濕濕 大家記得補飛

掂！

如果696贏左我真係會派 可惜可惜

見到有8.5

後補

米五正手要跟

改咗名都係輸

連中

跟

明白

唔比

客盤
話希望同達達3.5細一齊收錢

88 米5

馬王返去賭畜生啦

利爾副到唔副選
自己諗
咪一陣jer我

半大

西維2

點會真係買$10

雖然巴黎前面兩個都副選

全上盤

半細垃圾

兩注死晒

西維第二隊入球

正選去綁人？

笑左

Icardi好撚勁的

輸死左啦 仲上水 唔驚被我鞭呀

中晒都唔過$1000
連登真係有愛

2.5大算唔算派錢

俄客 加油啊 繼續上

7號係堅恩

邊個話佢買10蚊

一陣20點搞

都唔明個主教諗乜仲上迪馬，個心一定唔係場波到
想輸？

入錢lor

今場唔出可能綁埋其他

落場踢假

咁不如買西維2 -1?

利爾咁都副選？
前面9+10 今季法甲加埋16球8助攻

可唔可以幫小妹入埋

佢好大聲同我講：我反撚左底，你係咪龔

派哂 珀斯羊巴借我力量

屌 正有此意

但唔倒深夜波 廢事激鬼氣 訓先898

呢場直覺開大角

特別留意球員（迪馬）

留tg

真 話左主100%

唉 又無我

你係咪盲？

麥包傷左？

冇我too

係啵 yilmaz 佢用burak我以為第個黎

派錢唔買？

巴黎副選
利爾正選

gun

你贏咁多仲想搶？？

針得

PSG大波有冇得諗？

都話我係福星

訓身最後一注你老母

PSG上盤

有即場就睇定啲先

唔買就唔會輸

賽前預測重心；psg

分析：psg有隊員家人受到威脅 今場大炒對家 證明匪徒唔會得逞 比數唔會因為匪徒而影響 用入球去證明

佢見藍xx買左扑斷自己隻腳

冇G析唔sick倒了

留力 夠贏咪唔出 唔對路先換

屌 老老實實啦
迪馬都唔係第一次出事
佢都慣撚哂 點會影響到佢

屌 以為你講2:1我收返我果句

半大
有冇人跟

我覺得巴黎贏波輸盤

唔買啦又綁架痴線

博下利爾FG 好過

利爾聯賽守和psg

半一點贏波輸盤

00 晉級嗎？

加時贏？半一喎

呢個好笑

咁叫和波輸盤

90分鐘贏唔到唔當贏啦

半一贏1球 唔係都有半格咩

西維爾連續五場輸盤

買對家了

屌睇錯

自

杜sir買咩

推薦PSG （-0.5/1）
一定帽事架分析觀點（0/6）

巴黎-0.5/-1

x

艾爾切+1/+1.5

2x1 訓身

準備下季中 俾啲時間

依家d俄超唔識半和

俄超角大仲有無可能

咪再賭啦

艾爾切垃圾黎

0:2

羅c20

羅斯！

都岩

日日都訓身

期待

俄客 繼續努力 保持

好彩係2串1 大家仲有機會

唔知點解有種預感覺得佢會斷一

同路

Psg無包皮 唔撚屌
買客

巴黎由2014年開始，
就年年都係法國盃決賽隊伍，
反觀里爾近幾年都無入過。
雖則迪馬屋企又出事，
但其實佢係曼聯個時都奶過野，
可以講係習以為常

重心推介：上盤/讓和

0-3

0:3

0:3
羅斯收錢算

得析

又2:0
試下又2:3呀笨

俄佬主係咪咁撚廢

呢場俄超吹到勁細波

輸

俄客好波 謝謝你

樓下輸錢算

得蛇罵戰 [習］以為常 得蛇-0.5上盤allin

6串1
10k

好衝動

一定係跟架喇

努力士 無止境～

世界巴究竟個底有幾厚

又上盤師

俄超8.5大冇人叫?

俄 入多2球啦

噴咗少少精

今晚下盤夜

10k當係碎銀

頭三關同路

咁易馬會執柒咗啦..

樓上輸錢

00些些有雷丁

你小心。。

暗藏玄機都比你發現左
咁係咪習勝

你愛隊？

諗起佢佢贏緊3球比人cup笑死

你卜街了

上次我有份作

閉 方仗份人好...

我收回

做善事捐錢落馬會
拿$10000買1000注六合彩好過

鳩買6關盤全中 202100

psg半主得唔得

OK

唔好有第6球

H

你都捐唔少啦傻鳩達達

好

not ok when i see yr face

Nalj

出自你把口
真係好無說服力

大機會中

我決定第一關就買里爾
同佢對飛

里爾聯賽第一

最多0:5

買完貼一貼 唔該

你追角細追爆倉咪一樣做善事鋪草皮

諗唔到買邊隊 就咁

有30都偷笑，羅咁正氣

要專心聯賽就更加唔應該對杯賽上心

All in算

邊場

快撚啲

攞個濕9盃好d 定聯賽好d 自己諗啦

巴黎贏硬

利爾粉絲表示：冇Ikone 大衛 方迪 點踢

阿仙奴

里爾d快馬黑鳩冇出 不了

44分就open

點解PSG KEAN著7號

1c

咁快開咗波

1111

1分鐘1C

咁快 吊

里爾fg

一開波一C..

里爾

03仲強行刷角
公道到

90分鐘90c

不可c2

。。。

等唔到8.5b

yc1:0

拉芬拿都著10號

Gel定先

冇麥芭比
買PSG嘅

打交未

伊卡好似黑黑地

有料咁快1角

黃埋

法盃有冇var

巴有無尼馬？

係

角大一定襯細波

咁海星一定襯可樂

海星一定襯pie 因為派大星

Navas

利爾禁屌

巴黎後防

咁撚樣都唔入
同martial 有咩分別

耶馬斯咁都唔入，收左幾錢

邊個叫大星，點解要派佢

小 星星

辛尼特對家

圖拉大波算

如果有人派依到起碼20個叫大星

PSG啲防守

冇追post 個日佢有冇俾杜狗爆出嚟

G大星了

佢daddy黎
點會爆佢

大星黨

毅大星

PSG先係受讓？

迪鹿好型

巴1:0

1-0

伊卡迪

巴10

Psg波膽1 0 岩岩係soho聽到隔離個法國佬講 psg one o one o

巴黎goal

1:0

1:0 又捐

精神

羅乜cup未 岩岩買薩斯比人cup

大陸佬係到講pg one pg one

里爾cup未

咁快又1:0

都話伊卡迪好撚勁

PSG繼續努力

重點留意球員：迪馬助攻

俄超角大埋

里爾個龍柒到

伊卡迪 爭氣波

可以買無入球了

買完先見到達達買撚咗
當輸撚咗算

傻閪達

得哥勁

好廢
咁都漏

係咪到我了

你已經死了

Psg no goal算

嚟多球

又有買？

里爾學拖追和ok？

xxxx（p）又話跟我

燈夠味？

黑人龍係咁

PSG半場主其他

拒絕左

俄假點部署

主其他ok?

哇 d後防 搞到Nav 出黎玩波

PSG後防好有趣

邊個啊

里爾斷2腳未

有邊個係勁

Psg條後防點打歐聯，成堆炸彈黎學界水準

文迪 反應快

文迪

#506 512cm

里爾似追和

入得角細

追和啦屌

onana
可惜禁咗賽

辛尼特角大?

中出陸軍

卡斯拿斯

辛尼特半大穩

巴黎開始妹波啦

10，1，$100

佢同保方兩個都好正
由其係撲咗robben 球單刀

里爾2 GOAL

垃圾車讓西甲冠軍
咩料....

癲牛黎了

屯巴

2C

屌你老母角咩

下半先啦

冰角好嗎？

半大呢

終於可以上水

2角

上盤易撚到!!!

Di maria

俄超角大gogogo

咁都黃牌

2點分析有冇人要

里爾想唔想做一哥啊

電根半全大

里快D cup

唔好撚我半大啦

有d cup咁正

你已快cup

Master g cup

迪馬 差D

俄超一哥食屎啦 快啲輸呀 成日撚9我 打死都唔買你

0:4

好少見你賭夜波

餓超04！

俄佬絕殺0:4

12c

我了睇x c

好撚悶

1時時

差一球
派唔到

冰閪住d角 plz

4球唔派？

1000蚊上左50k
想派下

好可惜

我 我好撚暈 仲追緊數 仲差2000就追返d數

我了
我了咩意思

平注上？

今日幾多%

望佢假波

Hl

有04都汁到啦

又可以上100k

想中 今日波馬針到傻

我ok？

單刀唔入咩玩法

Block 咗

里爾手球咁都冇12m

佢報真 做咩block佢

支持

買啲咩

唔小心上左鏡

塔利克 1-0 圖拉兵工廠

俄仔未開波？

單刀被對面block 咗

辛個場岩岩開左

2封1 冇計啦

No goal仲有70分鐘要頂

11yc

會唔會大貪咗啲..

又炸

如果係包皮入左啦

半大末？

一注錢可以練心70分鐘幾抵玩

教我睇好過
日日唔撚同 on撚9

如果係尼馬 已經傷出啦

巴黎快紅牌
1:4完場
再拎$5000 人人 留名$100

原來有同路

中同唔中個機率都係5050 點解唔搏下

月

入多粒啦

直xxxxxxx 角球點買

PSG 半大100%

9.5b 笑

Ok

聽朝利伯泰迪100%

買左陸軍 針

星期三唔買星期三？

又係高原？

中眉

哇 中柱

無啦啦又刷

邊隊 祝羊

4C

連環c

唔笑了

丞相貼士
角大全掃

40’ 前

輸夠未

4角

130半大

遲左

表演魔術？

勁撚到.....

有神快拜！

好撚勁

大波師

你個爐死左未？

有無下一口勁

你不如問下我死左未

我得唔得先

weah個仔

等俄仔派彩之後派
俄仔絕殺唔派講唔過去

我個爐差個admin 最好一齊燈

PSG咁既防守震震地

羊巴日日+1000%

羊巴對大波情有獨鍾

有咩心水我會跟你買

賭到身心俱疲
今個月剩輸左13萬
比屋企人知實屌4我

黑單寶貝豬申請

lmlm

因為唔洗煩有波入就得

次撚次都1000上幾皮
佢湯馬會 馬會湯番我地

麥巴比出黎

原來大波羊羊咁多 欺騙左我100

俄超有角未 屌你老母

你個爐幾多 少入大lo

麥巴比

口下 唔比我做？

包皮準備in

包皮來了

我都失控輸左60k，好耐未試過失控到咁

老友好波

伊卡迪傷出 ... 入包皮

你當投資啦

入波
半大

辛尼特食屎 係咁浪費機會

邊場幫你用念力屌角

乜野投資有>1000%

同黑單對賭先好玩

包皮出嚟啦有無要半大齊叫 巴黎2:0

2.5都唔知有冇 等緊高水

1:1得唔得

唔好啦

全都是運

好q悶

2:1 更加好

羊巴

今晚歐聯係咪上盤夜

我夠唔夠燈

半大呢屌你老母

呢場買左咩

健三今晚我車點睇？

睇下半場啦 辛9上半玩野

平安夜個陣個爐有700人 我一野del左

打漏左兩日

之前又話比我做

買盤

咁平安啊

你已

17號麥巴比

巴黎9.5B @2.12

中硬

我比你做？

我有預感而加啲人唔講野 羊巴一話派即刻秒速爆頭十

買左呢場角細 等緊跳船

果場俄超開撚夠角未

唔中咁點？

校長問你入返未

但應該有啲位可以跟據？

10.5s一定有

我世3 （職乞）準備出動

準備

8.5角細

組隊？

跳定

包皮救半大得唔得

又撚半大？

我幫你含

祝羊

謝謝

世1 2 呢

只有2樣生物可以

辛尼特玩嘢？

牛？

要等多陣先有得跳

好彩 啱啱2300俄超 執返啲
謝謝你

好唔開心求你半大

包皮一入就做到野

巴黎12M

12M 救半大!

12m

十二碼

12碼

PSG 12m

俄超又番去唔識入波既國度

唔問我？

Wow

12M